黃世澤 BNO攞唔番MPF勢成新火頭

#BNO #MPF #UK

黃世澤
BNO攞唔番MPF勢成新火頭
黃世澤幾分鐘評論
20210323

martin oei
128K subscribers

#BNO #MPF #UK
00:00 BNO攞唔番MPF勢成新火頭
02:40 Daily Telegraph報導咗BNO攞唔番MPF問題，入埋國會提問
08:22 強積金問題會影響英國福利系統
12:28 當年居英權計劃嘅設計失誤，係唔係涉及有官員為自身利益賣港
17:39 習近平嘅回應令人擔心

#居英權 #強積金 #習近平 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

其實世澤根本就係陶傑接班人

睇見咁多五毛攻擊佢就知